Varley glimlachte zwak.
"We zullen zien," zei hij.
"De mare, Taffy, geef haar een wrijf over en een aanvoer van haver, vlakte."
Daarna, zonder een ander woord, wandelden we naar de hut.
Norman bijna dwong hem te eten en te drinken.
